Di sini tempatnya komponen file static yang akan digunakan (CSS, JS, Images, Videos, dll).
Penggunaan static file menggunakan Whitenoises.

Kalau bisa pisahkan per apps, jadi setiap apps punya aset statis sendiri

Ketika melakukan "python manage.py collectstatic", semua akan otomatis
tersimpan di folder "staticfiles" yang berada di ROOT directory